勁撚顛 cc台已經進化到可以j一個唔知乜水死

（突發）中環某藍絲醫生被發現於家中身亡

乜資料都冇求其話個藍絲死已經可以開心一日

佢哋真係易滿足

今日唔j唔通拜山先黎j???

真係幾顛

佢地去殮房應該好開心

屍屍toy 要嘅唔係事實
而係信仰

當黃藍1比1，求其入殮房夠佢地開心到射

絕望真相：因反送中死亡警員數：0

同我去yahoo留言話有個黃屍死左 有咩分別

cc台打飛機風氣同共產黨有得揮

黃絲身體健康d 好難先死 藍絲開心好正常

cc台勁似華春瑩

呢班人死左同黃之鋒一齊落地獄

佢地唔會死啦

唔好玩膠，果位excel 我識的

你x人

樓主柒撚左

咪針對

好似ot死咗一隻

我都係唔知佢乜水

咁又難d
共產黨話連水災都可以有利國家